喺街見到個細路扮打電話係用成隻手掌 發現自己已經老了

當年仲係比緊牛角

老巴巴

666 skr 🤙🤙🤙🤙

屌你老腸